香港重有邊度有麥上日光既包食？

我好愛食 得大陸先有！

屌你咩 返上去食就唔洗係度開post問啦

每一天
深水埗同荃灣都有

咁人哋真係支那公司嚟吖嘛
去返支那食有咩問題?

skr 66666🤙

呢間閪嘢開分店開得快，點知執得仲快

我係講個種乳酪包
乜個包係大陸研製出黎嫁咩
真係 長知識了。

終於有人答到
陰公

我係想食日上麥光個種乳酪包
唔係食麥上日光
個個衝出黎屌蝗屌蝗
連登有個文化 係唔係都衝出黎屌蝗先

麥上日光*